有冇人睇過呢條video？pls fc

推

仲未有人睇？
真係一個人都冇？

美孚，但之後就冇content
其實最應該係推上比記者，再記者會直接問

2200 上 twitter 總動員
落tag 互fol 推po
#SOSHK #ProtectHKStudents #StandWithHK